求工

完sem 半年手停口停 有冇part time 炒散俾我紓緩 下

去商場一轉 勁多餐飲 請人

利申就係除左飲食^_^

伸手黨憑咩要人幫你搵工？

你見唔到個係我搵緊工？！？？

Seven head